依家仲有冇人玩pro club?

點解冇

冇玩一排想搵人玩返姐

依家有冇人打

我想打

兩條友打唔打

都得，今晚11點ok?

Ok呀 我早d都得

add我

真的嗎

Add me

真 而家on

留個psn?

未開隊

我開左

想John

入緊

Ok come

點join?

Lobby @韓費

想join

Tg me

開左隊